覺不覺d人放狗唔能用口罩笠住隻狗好dirty

><

樓主冇俾主人笠口罩

下次會笠住樓主

糖尿要切腳嫁肥閪

系